認真，唔好再做阻車門關閉呢d小學雞野，搞不合作運動不如發起全民免費乘車月啦

阻車門，俾黨鐵造成幾大實際損失呢？ 阻到返工趕路市民，惹起民怨，然後TVB又炒咗廢青騷擾地鐵，搞到個畫面出黎好似群眾鬥群眾咁，林鄭西環見到一定最開心

不合作運動好多架嘛，黨鐵年年加價日日壞車，根本上車飛太貴已經系一個好大嘅民怨爆發點，尤其長途車住大西北巴絲黎講，搞黨鐵，針住車費問題去落招，發起全民免費乘車月(方法各位自己參詳)，搭窮黨鐵，造福乘客幫市民慳荷包，先系一舉例兩得，既收獲民意支持，又可以真系響財政上懲罰到黨鐵架嘛

系你老母